未來局勢預測

可以預期，星星之火，可以燎原，未來香港十八區都有光復行動，將這十多年自由行、大媽、人口政策真空，所引起的香港公共空間嚴重萎縮及香港無法承載人口過多所引申的民生問題及禍害，逐一爆破。多謝政府，建制中人，警方一直忽視問題，不為此執法，為示威者送上無限子彈及籌碼給示威者，搞亂香港，所以政府、建制中人、警方肯肯定係曲線助攻緊示威者，做緊黑面的，我們要理解的。

push

今日都出紅旗